有無人試過電視自己關機

最近試過幾次

7月係咁㗎啦

7月節